星期日檔案-家有ADHD寶寶

慘

生著個ADHD

前世唔修